1.Як можна оголосити змінну у Javascript?

За допомогою let, якщо значення змінної буде змінюватись, або const, якщо значення змінної буде константою.

2.У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?

Функція confirm повертає тільки значення false або true, а функція prompt повертає будь яке значення, яке користувач введе у текстове поле.

3.Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.

Неявне перетворення типів виконується ніби автоматично при використанні, наприклад, певних операторів, таких як if (значення буде приводитись до булевого типу) або порівняння ==.(буде приводитись до спільного типу, аби виконати порівняння) 